鍾塔生=宇清，林件=世清。

b哥開盤未？

鍾培生出一百萬打柒林作

黃營又內鬥。

買邊個

雞蛋與高牆 我永遠站在雞蛋一邊。

雖然我係培仔30年粉絲 但今次我會選擇支持作仔。

你係全港第一個加入培生培心，我選擇信你。